應否有emoji?

正皮:支持
負皮：反對
我無意見

反對

支持👍🏻🤗

🈲🈲🈲🈲🈲🈲🈲

反對😂

Emoji好撚戇鳩😰

No comment

😓

留番高登icon 夠啦
emoji 無用

反對🙈

😅🤗

反對 太鳩

又黎年經題目：入鄉隨俗

🙈🙈🙈🙈寶寶不說

一開始覺得有emoji幾好
但望望下就覺得emoji影響左成個版面嘅視覺觀感
所以負評

點畀負皮

唔應該囉‼️‼️

拉右邊
最底

反對！

你仲戇撚鳩

死撚開啦所有emoji撚